租者置其屋

買左超過10年既租置屋 係咪一定冇可能有白表用？
我搵過網上講法係
想知會唔會有其他方法可以申請到
例如有咩條件會有例外咁

你買租置屋果陣簽左一份野
其中一項係講
一個人一生只有一次房屋資助
你買左租置屋
就冇得用白表

除非你買租置屋
你未結婚既另一半用白表
之後你地先結婚
咁你一生人就有兩次房屋資助